無人當義士comdom呀，咪撚再用呢句野得唔得

721 811